唔多識硬件,幫手睇睇張LSIT唔該

打機LIST問意見,我本身唔多識,都係睇T記同悠二網建議 (打機BUDGET 9-10K)

主要想問下RAM有咩分別? 我見都係16GB都好多唔同建議,另外我想散熱好,而家個部打機個陣真係暖爐黎 有冇散熱/機箱建議?如果效果明顯我唔介意加多大約1K BUDGET,同埋我都係會叫佢幫我砌埋,真係唔識自己攪

同埋好唔好新機順手上埋WIN10? 定裝番自己個WIN7好

多謝左大家先

ssd不如用600p
600p都係貴幾十蚊

咪用galax

cpu cooler 好似無am4接口

咁要用邊隻

用Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE OC 8GB GDDR5?

我見都係1070 都有3 4 張唔同

msi gamingx

msi gaming x 1070
cpu cooler 用原裝就夠
淨打機可以用rayzen 1600
ssd 就好似樓上位巴打咁話 用600p/ 960 evo

點解會差左500?

MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 $3300

MSI GEFORCE® GTX 1070 GAMING Z 8GB GDDR5 $3800

買gaming x 夠 唔洗諗咁多

唔該, 我都有剪片,所以多少少BUDGET 我OK, 散熱真係我唔怕比....夏天打機我而家真係想死 GPU CPU 成70幾 80幾度真係喊出黎 邊把散熱岩我呢粒U用?

Samsung 960 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $1135

Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $830

差咁遠? 效能差得遠唔遠?

其實隻箱有幾多風扇位?我想裝滿哂佢

我剩係數到3把風扇位? 前2後1

600p 你注重read 既話都差唔少
cpu cooler 其實夠用
張1070 正打機fullload 應該7x 度

扇依樣我就唔知點加先有幫助
可以聽下其他巴打意見/ 買個好啲既箱/ 放棄個dvd 買 連登仔推介既define c, s340 elite

我自己張1070 GAMING X FULLLOAD 65度 現時室溫28無開冷氣

用慣WIN7就用落去啦
WIN10好ON9

多謝咁多位,舊機應該頂唔到幾多日,執過張LIST 唔該幫手睇睇,冇咩問題就落單

SSD加多少少換960evo

準備禁制

其實T記係唔係一定要買WIDNOW先會幫你裝? 我得隻WIN7碟冇SP1, 怕未更新就中WANNACRY

應該係 冇既話佢最多幫你boot一boot冇事就俾你

btw機箱換隻DG9000都多好多風扇位

原來香港有gaming z買

DG7000? 我剩係見到7000,如果要DG7000 係唔係前面入風後面同上面出?

同埋佢應該2隻箱都包3把風扇? 其實著燈幾型棍

聽日落單

多謝爸打們意見

你可以上佢個官網睇下包幾多把
係7000呀我記錯另一隻bw9000
多數前入後上出